很有亡國的感覺

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號